極高度表揚gphone包圍狗屋

一哥：衝擊一幢無人的建築物係無意思。

包圍又關佢事？

好醒

人地去左佢先黎抽水

關佢事?

佢想上位呀嘛。

9秒9搶光環往自己頭上硬笠

anyway push

cctvb live
忠告：勿淨睇cctvb，要睇多幾個電視台

佢話網民自發喎，咪撚屈鳩人然後又分化

咁總好過現場冇人知仲坐係馬路呀

屌！同李慧玲一樣, 人地成功佔咗, 先買機票漏夜趕飛機, 狗衝去打卡

起大台, 拎光環, 通返路, 人又唔係佢帶來, 有咩好表揚?

即刻拎光環
垃圾

泛民打手

兄弟爬山，不分化

佢有份幫吹雞，有講連登，呢一刻，勿分化

嚟咗就話人拎光環抽水
唔嚟又話人和理非要割席

提防三毛分化撚

推

大家睇留言真係小心啲，睇多幾個先好判斷，唔好人講乜都信

大家同一方向就應該槍口一致對外

Alush

今日d分化撚多到洗版咁

五毛分化

樓主依d私怨on9閪死撚開啦

√ 佢號召到人
x credit喺佢度

不分化不篤灰不割蓆 大家唔好理分化言論

椰子巴大和解

你條打靶狗，死撚遠d啦
無中生有，屌你老母臭化閪

好撚多三毛

頭先佢吹雞大家先轉移去狗屋 唔好放流料

make到nosie令全世界傳媒關注黑警問題已經叫有成果

不分化

好撚堅
搵人攝埋去舉相
就撚走咗個痰罐專家

分化撚

唔比佢出去食飯夠好

就係
依個時候內部嘈乜鳩

呢幾日好多傳媒影到黑警濫權打人嘅相同片, 但就係太多。
之前佢哋已經有係街頭搞播片同show相,
今次又帶哂出嚟等在場記者影個夠本, 真係好方便。

唔分化 無大台

係每個人都有獨立思考選擇參唔參加

參加既歡迎

唔參加既可以自己組隊玩第二樣

出面好多五毛阻人組隊

無人組隊=無力量

咪撚分化，今次佢帶頭叫你可以話佢攞光環，但佢都要冒俾人告煽惑公眾妨擾，一坐就兩年，就算俾光環佢我覺得佢今次受得起。

做啱就讚，做錯就屌，不分化。

無水係食物 都比你講得出

戰犯黃之鋒

樓主條垃圾又死返出黎

黃之鋒籲示威者包圍警總 要求與盧偉聰會面

大批示威者佔領金鐘添美道和夏愨道，多條行車線受阻，示威者讓路給被困車輛駛走。

香港眾志黃之鋒呼籲示威者包圍警察總部，大批示威者正向灣仔警察總部方向前進。

黃之鋒要求與警務處長盧偉聰會面。

今次gphone的確做得好喎，上次二百萬人都應該圍佢老母啦！

又有班5毛狗想玩分化

其實我覺得佢咁做幾好，不斷用自己名氣endorse 網民決定，順應民意。

勿分化！！！

各有各做

屌佢臭閪

各有各做啦 佢有佢嘅號召力

咪撚分化 頭先heidi話佢孭左今日單野上身 如果比人秋後算帳又要再坐過

五毛好忙

邱文勁你同陳國強仲玩私怨

警犬係入面冇野做玩分化啊？

咁多五毛狗

D人都唔喺佢號召

有黃之鋒嘅地方唔使旨意衝擊
佢大聲叫喊只係為咗搶話語權
等你覺得佢帶隊
就無人會衝

人鏈永遠都係人鏈唔會變
講得白啲佢去警總就係想阻你衝警總
想衝就要去無黃之鋒嘅地方

關佢咩事
一陣佢又畀人捉返入監獄

留意返網民自發 唔好再話邊個帶住邊個叫我地圍。

咪再分化啦屌

分乜撚野化
個個都話分化
事實上佢係做得唔好 近乎壞事

比人放工、放飯，又釋出善意